全力支持黑奴。卡古成為神射手

收個12碼狗皮

叫我

加油啊 黑奴卡古

收個白皮豬皮

多謝支持

今晚生性啊 幫班黑肉腸 臭nigger爭返啖氣

收你個狗頭

加油呀
要贏Claim 狗

0:0啦

基奧特決賽七星報喜

卡古就遇弱越強 遇強越弱 相信打英格蘭依D垃圾球隊入456粒都唔係咩大問題

集氣